呢個 Youtuber 啲T Shirt 原來都幾有設計味道！幾潮下！

大家約起來 [多人運動] ，其實更有益身心，微辣今個夏天頭炮Tee款有[多人運動] 款，朋友們一齊着住嚟做運動，揮灑汗水，話唔定會增加大家友誼，擴闊社交圈。
微辣惡搞 Tee，辣粉你點可以唔擁有一件！

$259.00
【集氣成功！限時限購～每色100件】

屌你 比錢買澳門奶共野點解唔買香港本土野? 澳門仔一向無撚用

雞 wing 係黃喎 ！

咁多錢買T不如助養

微辣深黃

拉

唱歌支持香港人加油 ！澳門咁嘅情況都支持我地！

一件垃圾tee 259

我去uniqlo買件白色T恤跟住用marker 寫唔好

真心想知有無人會買

喺依一刻我希望你係打手

好過你真心覺得靚

垃圾tee成本洗唔洗100

你買任何一件 nike/adidas tee 成本都係好平

搞手只求打個和🙏🏻

督尿好黃？

但係佢唔係Nike adidas

出年tshirt支持廣東話都要被人批鬥

你搵豪dee 霍哥 發哥都好D
屌你老味 最撚憎雞wing
仲要咁既9樣
大家咪理個on9樓主
由得佢自己推

我地負評完就走

雞 wing 有咩問題